創造絕對得分機會，曼聯在五大聯賽98支球隊中排第88

11月7日訊 早些時候，有媒體就本賽季開賽至今五大聯賽球隊創造絕對得分機會的數據進行了對比：
數據顯示：在歐洲五大聯賽(98支球隊)中，曼聯在該項數據上排名第88位。
而如果將普巴移除，他們的排名會下降到第95位，儘管法國人本賽季只踢了5場比賽。

創造12碼機會

但英超6個12碼入得兩個

做咩討論啲野雞球會？

想知頭10

big 88

射失4球係咪第一